小弟準備入院做手術

求集氣

如果我下晝之後到星期五都唔覆呢個post，即係我死咗

咁大獲 咩事

無事既

割包皮

幫推

冇事嘅

陣間再見

一路好走

一切冥冥中都有安排，不過都祝手術成功

拎去啦 我幫你借埋我全家既氣 一定無事

樓主記住上嚟報道 祝你手術順利

心率不正，做心臟燒融手術啫，但始終有風險

祝福你

心藏融左咪死硬

集氣加油,你無事嫁.

集氣

會痛到仆街呀

咁我實冇死了

祝你手術順順利利
早日康復!!!

好小事

無事既, 唔使擔心 好快出院

巴打吉人天相

冇事冇事！

等你巴打，記得上黎報平安呀

加油

今時今日呢個手術個風險同割盲腸冇分別

咁撚小事就要集氣
小男人

信住先

過幾日上嚟再傾過
相信自己同醫療團隊

一定冇事

祝福

邊間？

加油巴打

祝福巴打

冇事冇事

巴打加油！

加油💪🏼

順順利利 加油

屌住！

一定無事
等你上水

瑪嘉烈

暫時仲等緊入手術室

冇事既 唔使咁緊張

返出黎後再繼續跟蹤大波妹

點樣發現個病?

諗定出院去邊度玩啦 加油巴打

good luck

人地搭橋都冇你講到咁誇

加油啊巴打 你會無事嘅

一陣返黎覆留言啦巴打，我地都未笑夠你，你一定要留係到！

等你覆

加油呀醫生

我朋友前排開p玩大咗整爆咗蛋蛋
到依家仲生存到
所以樓主都一定冇問題的

巴打祝早日康復

會為你祈禱

醒返記得上水講聲呀

good luck我係瑪嘉烈做架 同你打氣

平安

運動後7個鐘後仲心跳200

半夜心口痛

些些

冇事嘅 巴打

不過瑪嘉烈成日有醫療事故 睇新聞

做手術都有相認

現今科學倡明實無事

好啦 good luck

我唔係做手術 我係瑪嘉烈返工咋

Good luck

冇野既 巴打 麻醉左之後訓下教就起身

之前住院嗰陣真係有相認 照顧過我嘅護士有上連登

開post燈鳩自己真係好耐冇見過

巴打加油

加油!!

最慘就係只係查麻醉膏，個手術要清醒下進行

唔係掛 冇全身？

明明成日都有呢啲post

加油呀巴打

等你返嚟覆留言

手術順利

話哂一場同學 死左我會封翻101比你

定啦 實無事 放心

喂，等你覆我陪我傾計呀

嘩屌你邊撚個

Good luck巴打！

吉人自有天相 巴打手術一定成功

RIP 定先

加油加油

做完就快d上黎報平安啦！
早日康復啊巴打

你入廠果次我有留言慰問架

樓主加油
可能幫你做手術個醫生 都喺連仔

以為咩大手術

祝手術順利 平平安安

記得上嚟報平安

祝早日康復

保佑你！！！！

係到等你

祝你成功

加油呀，訓醒又一條好漢

加油啊巴打

隻氣

加油！

死左去啦 入院都要上連登打卡集氣

祝身體健康 手術成功！

唔知咩事 都祝樓豬平安

冇野嘅傻仔

無事嘅巴打
我都排緊期做

一定會順順利利的！！！

一陣見

support

傻gg黎嘅 邊會出事

一陣見巴打

係咪即係推爆個post你就死硬

做嘅過程好辛苦 但你一定唔會有事

利申：做過

加油！手術會100%成功

祝安康

一定冇事既

一定冇事，巴打加油

樓主加油

有無屌佢係護狗

咁容易出事咩
等你返嚟開 post 報平安

add oil

醫生加油

唉，咁多位巴打唔使再推 我本來已經換好晒手術衫一直等緊入手術室。但啱啱突然間話醫生有兩個急症要處理先，手術只能夠延期去到1月，估唔到我咁辛苦排咗三個月期話延就延，仲以為終於可以做完手術海闊天空，真係低處未算低。原本plan咗聖誕同班friend去玩但而家都唔使去了，今次呢個post唯有當開定下次 ，下次就唔使開了。

我唔怪醫生有急症，有急症梗係救人要緊。
但你老母香港政府點解唔處理醫療人數不足嘅問題？你老母有錢起埋晒啲爛鬼淫工島唔該搞掂啲最基本唧野先 你老母香港政府仆街死啦

試下吸麻醉果陣忍住唔好訓丫
上次我一吸就立即暈左 好失敗

爆蛋小事
尊嚴問題姐
心臟小小出錯就死得人

冇事呀

平平安安

Oh,推爆咗咁咪死得

冇計啦
如果政府肯將97後新香港人 單非雙非殺鳩哂 咁就有足夠人手幫你啦

一定會冇事㗎

你都話手術唔一定成功, 推遲2個月咪當多2個月命, 可能係好事

風險係 一係成功 一係失敗？

集

究竟係人數不足定無人做公立

好撚嬲，我排咗三個月期㗎 呢半年生不如死呀，我仲要等咗幾個鐘

點check到心率不正

心跳異常高都係心率不整嘅一種，我嗰次高過最大心跳率二十下

有冇食緊藍色藥丸兩粒？

我當年都係咁 排一年做十字韌帶 到我果陣 等足一日 到夜晚 睇完黃曉明個鹿鼎記後佢先出現話今日太忙 推遲三個月

點解會係瑪加烈
正常心臟權威應該係瑪麗

係你自己揀定係佢派比你？

期望咗好耐，以為終於可以擺脫呢啲生活，一下子又由天堂拉返地獄

食緊第二隻一日三粒

佢派

溝佢 係咪大波妹先

一切會順利架！要快啲好返！

一定會冇事

無事的 唔使咁擔心 加油樓主

集氣呀巴打
祝早日康復

confirmed

希望你會無事

放心，你訓左都唔個，醒番果下已經做完

醫生話風險幾大

無事既 放心啦

yo星期五見

我想探你呀巴打
希望順利

樓主加油!

小心被割皮包

祝你身體健康

巴打加油 做完手術要快啲好番

加油 ching

冇事嘅屌

Good Luck 唔洗咁擔心啦巴打

下世做個健康小寶寶
一路好走

燒融手術，我五年前做過，個陣我先15歲
依家乜事到無
當時都係好驚，猶疑左好耐先做
聽到話有幾%會燒錯，要放起膊器
但做左就一勞永逸
入去幾個鐘，望住兩個醫生好似打機咁，就做完
係最尾佢燒個陣，感覺到個心入邊發熱

熔左先死硬

呢d野好快出得院，唔係好大獲

死亡率達9成⋯

巴打一切順利

一定冇事 諗下出院做咩仲好啦

加油啦巴打 幫你集氣

咁簡單？但插管嗰陣痛唔痛？

老師？

大丈夫大丈夫！！

痛就實痛，個個人唔同，我個人本身比較忍得痛
佢打針個下最痛，之後插管都有少少痛
個醫生仲話我好忍得痛

加油啊

加油 大家等你番嚟

除左加油都唔知講咩好
之前老豆通波仔
雖然醫生話死亡率細過0.1%
但個手術一日未做完都會好擔心會中嗰0.1%
樓主加油呀
呢度會有一大堆連登仔等你報平安
同埋祝你早日康復

巴打順順利利

巴打你係唔係教書？btw一定冇事㗎 好多人陪住你

加油，仲要繼續跟蹤大波妹

Bless you

早日康復

起碼過到聖誕新年
唔洗咁急喎

樓主吉人天相

小手術
冇事嘅

加油，集氣

冇事嘅，加油

加油呀

集氣！冇事㗎巴打！等你報平安

呢個係神既考驗黎
如果要走既都係主既安排

念力集氣

我呀妹都有心房顫動問題
祝福你，早日康復

樓主加油，祝你早日出院

吉人天相 唔好太擔心

舉高手
「大家，比de元氣我啦」

元氣彈

頂住呀

加油巴打，手術順利，早日康復

冇事出番黎既話就唔好再跟蹤大波妹啦 加油

唔好勞氣 唔好咁激動

加油 god bless u

瑪嘉烈多醫療事故
教你好運

加油啦 我都做過 其實小手術 微創黎 係大脾大動脈插管入去 少少痛 忍下好快過
我24歲仔 呢半年仲發現左淋疤癌 宜家化療緊
大家加油

等你返黎!!

祝手術成功,身體健康

希望巴打快啲好返

巴打幾點做 要剃哂啲j 毛

俾啲掙扎巴打

冇呀，上面已經講咗 等咗幾個鐘先話醫生臨時有急症搞到我要延後一個月 又要挨多個月

我原本都以為要變白虎，但瑪嘉烈嗰邊話唔使剃晒，剃晒大脾附近嗰啲就得

果時我中學做 做完返去 啲同學以為我割包皮
巴打真係唔洗驚 果啲少少風險做咩手術都有 而且仲要微創 傷口同針口咁大 不過都明白始終都驚
同呢樣野 做左 斷尾好好多 如果你鐘意運動

做好幫你含 冇毛最正

係呀，最慘係我以前係做開gym嘅人嚟，嗰日都係開開心心游完水之後出事，而家已經半年冇做過運動，行兩層樓梯都要三思

所以做係 明智決定 有咩想知問我

好呀，諗到再問

星期五見

go luck bro

燒融小事
我都做過

做個RCA姐 唔洗擔心 冇事既
記得預備錢找數就得啦
3皮幾 如果冇記錯

樓主加油 一定冇事嘅

小三去割包皮嗰陣直係好撚驚

祝你好運！一定無事！

唔駛擔心，冇事嘅

Goodluck

冇事既巴打 唔好嚇自己

你個名夾埋你講嘅嘢

過2日見

無事嘅

星期五準時見

加油呀 實冇事既！

巴打加油💪🏻

祝手術成功

支持你呀 一定冇事嘅

加油💪🏻

我無乜運氣
幫你推下post

加油巴打！

樓主呢？
過咗1700
希望只係麻醉效力未過

加油啊巴打

記住星期五回post,大把j圖等你j 架

唔好死

上次我要全身麻醉做微創 但係唔知點解唔太識驚 淨係叫個frd如果我L左 記住幫我同中意既女仔講 我中意左佢好耐 唔駛點怕既巴打

集氣集氣

推一推！加油巴打

Sor 真心 無留意

巴打一定會無事嘅

會好的

巴打 祝你手術順利

祝巴打順利

祝手術順利

麻醉左無事的

樓主 等你番嚟呀

早死早著啦 都唔知上面班人諗乜 留係香港多一秒都係懲罰

你都ON9,窮撚留係香港先係懲罰啦,你唔俾人地好有錢?

樓主搞掂快D返黎報平安

奸爸嗲

人呢？？？夜晚了

保重

做到星期五？！ 保重

清加油
幫你集氣

個po好撚正氣 冇仆街仔講冷血野

望下上面

1001咪覆唔珧個post

祝巴打成功

睇上面 醫生有急症臨時要延期

祝福巴打，顺顺利利

我地喺度等你

記得回post

加油樓豬

同路人 加油

冇事嘅，唔洗驚，加油

冇事既 加油

樓主要返黎啊

等你報平安

祝手術順利 健健康康

Bue

掂啦 無事！

無事既巴打 記得上黎報個平安

巴打想問醫生check左咩照左咩知你個心多左少左d野？ 屋企人個心亂跳但check唔到原因

祝你手術順順利利 巴打加油

祝巴打手術順利

祝巴打一生健康，手術成功

巴打 小心身體

rip

巴打吉人天相，一定無事，你無事出返嚟又夠十八歲我哋送一盒condom或飛機杯畀你

返嚟一齊玩腦魔 icon

推到1001係咪姐係樓主會死……

實冇事既

巴打加油！集氣！你一定會無事架！

巴打會大步覽過的

快啲好番

等你番黎巴打

其實唔肯定㗎，個手術係連埋一個叫電心理檢查做，用電力刺激心臟，如果跳返高就代表有細胞出問題

心亂跳嘅話有冇照過CT？

PMH同事

巴打加油！

19歲 俾個condom我都冇用 我見習大魔法師嚟

算少

祝手術順利 早日康復 快d覆呢個post 繼續美好人生

G持

連登仔燈開架wor
做咩上黎集氣

頂住

幾點入去做

樓主加油
早日康復轉職做騎士

冇事的

祝你手術順利

快d做完手術，乜事都無，溝死女(雖然有事大把死女畀你溝)

一定吉人自有天相，好快無事行得走得，長命百歲，身體健康

希望巴打無事出院

good luck!!!

傻既 當訓個教 訓醒抖返幾日 又一條好漢

支持樓主

冇事嘅 加油

祝巴打手術成功

好小手術黎唔使驚
我當年都醒住做
頸同大脾局部麻醉兩面入導管
係會feel到身入面一路有野liu下liu下
好彩我近視同埋打側身基本上無野睇到
一個鐘左右做完，喺入面會覺得凍囉得件手術袍

加油啦

加油巴打，等你好消息

加油 祝手術成功

祝早日康復.

同樓主有同一樣既病 醫生都有建議做手術 但佢話個病冇生命危險 但手術又有風險 最後冇做到 後來發現每當自己勁大壓力既時候先會出現症狀 btw祝手術成功

祝順利

祝巴打一切順利

巴打加油 全宇宙既氣都收集過嚟，一定要吉人天相

推推佢 加油

無事既！希望你

手快打錯
祝福你！希望你早日康復

加油呀巴打！ 醒後好番D就上黎報平安

樓主加油！

R1P

願原力與你同在！

咁快d死啦

bb要加油

樓主加油 祝你手術成功 早日康復！

忍一陣痛就一切如常

手術一定成功！！

小問題

快啲醒

巴打加油！幫你集氣！
有無得轉去瑪麗做呀

星期五後要健健康康咁覆我地

加油集氣

幫你打氣
快D上嚟報平安

加油 等你

加油！祝順利

集氣！

rise in peace

巴打吉人天相！！！冇事冇事！！！

祝樓主平安渡過

祝樓主順順利利
快啲好返

祝樓主平安

等你返嚟呀樓豬！

God bless you

樓豬加油呀 等你返嚟

bless u

推到等你返嚟開2

咁巴打有無考慮下私家
無啦啦又要等 真係好慘

集氣 樓主加油 等你返嚟

祝樓主健健康康返嚟

加油！肯定冇事！

頂住 樓主

巴打真係有必要做？
我中學時訓得少
一亂跳個心會慢跳一下
之後又係直上到180-200
但訓得夠同飲少啲咖啡就好少會發作
到依家可能半年先一次

我都十幾年
你岩岩先發現
係發作得好密？
點解咁快就決定做手術？

主要都係因為做唔到運動

但我覺得你呢個情況可大可小喎 有冇睇過醫生？

巴打幾時做手術？

係做親運動都會跳？
我有keep住gym但重訓多
我唔敢跑步
一亂跳就連帶個心都瘋狂跳

細個未成年排過兒科 但要等2年
之後覺得無咩事就無再睇過

漏跳喺心率不正嚟講算係幾嚴重，可能而家後生心臟強壯冇乜野，但我覺得都係留意清楚好

同埋我跳親都係十到三十分鐘左右
叫得白車黎或者去到醫院我已經正常返

我以後會注意返

坐等樓主好消息

下次照開，繼續幫你集氣

樓主上水未

星期五
冇就

不了 我原本只係有啲淆底，諗住開個post集幾十個人氣，點知搞到好似呃正皮咁

下次唔開post了，除非出咗咩問題就等我個friend代我開post講聲bye bye

巴打加油 星期五見

唔係呀，我喺上面已經講咗最後臨時延咗1個月期 如果我rip自然會有人代我開post講

6月果時都有睇你post 冇諗過真係有事
希望樓主平安渡過

祝福你！

人真係好鬼化學㗎，所以真係要活在當下

集氣 冇事嘅！

增高手術？

祝成功

正評祝福

祝福樓主！

加油 等你覆

出院請你食放題

加油樓主

祝福巴打！

加油！祝福你！

頂住呀巴打

一定成功

祝褔樓主 健健康康出返嚟

祝福樓主！頂住啊

god blast you

出黎未？

雖然最近唔係好好運不過都祝你順順利利

樓主仲未覆
唔通

追post啦屌你

加油阿，你會順利好返架

巴打 一直以黎都好有趣 898

樓豬死左

等陣見

出現未？

幾日後又一條好漢

RIP

樓主！回覆呀！

樓主我們到了 你在哪裡？

樓主成一日都未出現

願樓主一路好走

唔係呀 手術延後咗，上面有講

應該麻醉未過 我做完手術都訓足2日先識用電話

幾時做，無追post

幾時做？加油

原來係咁 good luck 入手術室唔洗驚 話凍拎多張毛氈 因為等入手術房好凍 入到去你吸2啖氣就會暈左 無事架！

Rest in pieces

希望唔好係假膠

遮住咗日期同名，收唔收貨 ？

唔好諗咁多, 休息多啲預備下

仲未死？